今日開始手持回鄉證就可以去美國

去美國叫雞未

支付寶世界通行，人民幣，再無限制

正
回鄉證都變綠卡